莫迪歷暗示有機會加盟意甲

莫迪歷合約將在季尾完結，自然有不少消息指他將會離開班拿貝。事實上，去年夏天便曾傳出莫迪歷轉會巴黎聖日耳門，再對上一年則是國際米蘭。然而，根據最新的訪問，似乎意甲會是莫迪歷的真正目的地。
莫迪歷在接受意大利《天空體育》訪問時表示：「我喜歡意大利，這裏與克羅地亞接距離很近。因為不少國家隊隊友在此踢球，我也會看意甲賽事。意大利人十分美妙，有很多方面都與我們克羅地亞人相似。看看有朝一日我會否在意大利踢球吧，但我不能談論這個問題，因為我是皇家馬德里的球員，我喜歡效力皇馬，現時我只看到自己的未來在這裏。」
莫迪歷效力皇馬8年以來曾贏得1次西甲及4次歐聯，他在2018年世界盃憑出色表現帶領克羅地亞殺入決賽獲得亞軍，個人勇奪金球獎打破美斯及C朗的壟斷。不過，34歲的莫迪歷被指近期表現下滑，在今季西甲暫時只有3場正選上陣。 （）

唔係會入祖

擺明去祖記啦

去祖 -> 助攻c朗
去國米 -> 助攻lkk

快d lan 嘔返個金球出來

應該羅馬啦 最有前途

是但一隊米蘭啦

牙朗聯賽入5球
渣古聯賽入9球

老人院聯賽

而家國米同A米差好遠喎 好難是但一隊